夏蘭特個樣可以點執？

牙朗
夏蘭特可唔可以複製前輩既脫毒路線？

衰啲講句似科學怪人

屍朗係牙唔齊姐
夏蘭..

樣唔齊

整到好似韓星咁
隻眼勁大應該有機

十足十打機D NPC咁

查黑個樣，blm, 邊個夠膽笑

好似布歐變肥咗行可愛路線

堅似dark souls果d npc

能力值點哂落足球到

留下鬚

削骨 同削薄番個唇

用d錢包住個頭咪得

之前有人話整鬚就得

畫眉

C朗嗰啲擺明係太窮無額外錢去執好個樣
箍牙 修眉 整直頭髮 gel頭界線呢啲俾錢就得
但下欄明顯係上帝唔中意佢
想執好個樣唯有俾錢整容

成個唐氏樣咁

咁樓主個樣可以點執?

其實幾靚仔

其實人地已經執左

開技吸收丙朗

執靚仔左大把女埋身，食到無心練波同腳軟，無邊個有C朗咁勤力

之前有個訪問
佢話會叫條女唔好去佢屋企定咩

生喺挪威
世界盃都難入

腳軟既話比拜仁收左山
但夏蘭特一腳踩番起

靚仔左

其實牙朗以前唔係真係咁差主要係cool 牙

好似唐氏

似唐氏

但而家後面仲有奧迪加特同辛達貝治
睇陣容好過蘇斯克查年代

阿朗cool牙啫
夏蘭唐氏可以點執？

好似得香港人話佢樣衰
外國人冇咩討論過佢個樣

牙朗以前個樣點都靚過夏蘭特

洗乜執 行大隻紋全身gym撚路線已經型

戴面罩

唔駛執，本身夠高大，又金毛

留鬚遮住下巴已經變型男

佢其中一樣大問題係冇眼眉
整返條霸氣眼眉一定好好多

變左hehe

匡智球皇

朗尼

有咩所謂
球星日日屌靚西

留鬚同all back

仲好似有隻喺AC米蘭

diu

整容算

咪係 怕毛咩

Who?? Wellback??

其實佢有冇資格加入英格蘭國家隊

有 佢英國出世 不過佢話代表挪威

佢靚仔過我....

沙格拿

大波妹都靚仔過夏蘭特

明明係布歐
一樣咁勁

冇 玩撚完
牙朗後生已經睇到隻眼其實算靚
夏蘭特隻眼隻眼癡咁埋 點搞
仲要北歐人個鼻都可以咁撚扁cls
個嘴又成條魚咁....
明明上一代兩大球王個樣都唔差...
呢兩件擺明點執都唔會靚仔

講真 好咗好多
好羨慕鬼佬 樣衰都可以靠留鬚搭救

佢好適合做反派

其實唔係冇 係北歐人啲毛髮太淺色

其實如果同佢做隊友應該成日忍唔住笑
個樣真係太撚柒

照住嚟整容

型左好多

成個brad pitt咁

屌 屈左機

見到佢都會諗起呢條友，覺得佢地好似樣

佢好撚似breaking bad 個todd

削骨還父 畫返堂眉 執走個孖潤腸

麥迪文黎

紋返條眉先

夏蘭特街

正常講

想

牙朗五官冇問題

唉睇錯夏蕙姨個樣可以點執

仲衰過美欺

屌簡尼d friend

timo werner扁鼻版
邊度屈機

我笑左要落地獄了

變左朗尼

帶面罩

鬼佬留鬚=霸氣

維京look 長毛長鬚應該搞到面形問題

好撚似

仲衰
似大陸啲整容再加美圖秀秀

幫開班女性朋友p開相係咁上下唔識執男人

挪威依代叫出左班wonder kid
睇好過多幾年會有黃金一代出現

反而佢老豆唔差

係型咗啵

好似泥膠人

得唔得呀
蘇斯克查年代挪威超級黑馬黎

可唔可以順便俾多啲眉毛佢

到底佢老母乜樣
點解差咁遠

點解會有啲精蟲係頭到

諗起呢個

thanos

此po已完

好似

好可悲個post

人地後生仔已搵緊錢養緊家，笑佢既呢個年紀時做緊乜7野？

男人笑男人醜，係乜玩法？！忍唔住屌左聲

俾人話blackface

謝雲奴頭

都似老豆嘅
不過老豆有陣英偉嘅感覺
唐夏蘭特個樣就好似好撚純真咁
點都惡唔出樣

睇潛質呢3個都會超越前輩 仲要後生 先20出頭
蘇b年代都係得費奧 波尼拜姐

全盛巴西剋星🇳🇴

似唐氏仔

真係好似布歐

肥馬夠樣衰，咪一樣大把女你係勁根本冇人理你個樣

留名睇佢之後屌名模

佢呀哥呀妹差超遠

條友仲要成米九高
米九弱智仔衝過嚟都咪話唔腳軟
唔怪得入咁多波

咁如果阿朗都將能力值點哂落足球到會有幾勁

點解我覺得似雲拿

覺得佢已經好靚仔

我想講佢仲靚仔少少

到時可以改名做雷神

唔知點解諗起呢隻

真放大咗五官比例 個額頭無咁大

係Meth Damon

肥馬唔算樣衰呀

好似徐錦江

我覺得佢超似肥加醜版Mission Impossible 3個大佬

條女特登飛去奧地利揾佢趕番佢走

五官大細位差好遠

條眉再粗d

眉毛

我覺得似the fault in our stars嗰男主

人哋philip hoffman奧斯卡實力派影帝

兼且未樣衰到夏蘭特既level嘛

明明係黄光亮

得返運動天赋俾佢

其實佢五官似黑人，扁鼻加厚唇

韓星隻眼勁大？

都係唐氏樣

都係無眉

其實整一整堂眉同換過個髮型就ok。

比堅尼打到啲基因出咗問題

靠球技

點解越睇越似黃翠如?

巴爾當年都冇人諗過國家隊超越到Giggs
夏蘭特明顯勁過sob

上帝點會唔中意佢 比佢咁強嘅足球天賦

盡咗力

屌 簡迪無執咪又係世一防中

人地踢波勁就笑人地冇樣

型晒 有冇可能擺上Twitter 推到佢肯留鬚

無咁唐仔喎

紋返條眉先啦

世一？ 你用咩眼睇波

都唔係好肉酸啫 佢踼波又唔係做明星 點都好過亞洲人d蛋炒飯基因啦 金色頭髮維京血統

推呢個

黑奴玩音樂同運動係翻身機會

佢都唔係世一呀個陣？

Son靚仔好多

hauge

型左

阿哥咁靚仔

神情似唐老鴨